一人一種可以無性生殖既生物

瑪利亞

雞

鴨

雀仔

波台狗 同 CC 狗

哈利路亞!!! 哈利路亞!!!

樓主女朋友 無同樓主扑過都有左

屌你老母呀 哈利路亞！！！